呢幾個男仔唱首快歌唱到咁呀?

又沉又冇氣咁
應該唔係LIVE黎架喎

以前